[開定先]比先達收機佬撚狗苦主區

lo 哥

good boy

-先達狗 一定低過原價